自由鳥推薦碼

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

仲用加價鳥

不鳥

會突然加價，不鳥

無人用啦用年卡唔撚好

轉咩台好 終於完支那移動

加價鳥 ，要轉台鳥

轉去mo sim

仲自由鳥

轉左年卡了,上台好撚貴